勝利後悔了「不該跟那些傢伙混在一起」無奈回應：聊天室都是吹牛

南韓男星勝利從投資的夜店被爆有男子遭毆打，開始爆出一連串事件，後續更演變成南韓演藝圈大地震，包括歌手鄭俊英、FTISLAND崔鍾訓、CNBLUE李宗泫都牽扯其中。他19日接受媒體訪問，表示在聊天室中的對話「都是吹牛」，堅決否認賭博、性招待等指控。

▲勝利現身接受調查。（圖／CFP）

勝利19日獨家回應韓媒《시사저널》時表示：「所有的事情都是從KAKAOTALK聊天室開始，就像我們在對話裡寫『警察總長』一樣（後來被發現藝人們認知的官階有誤）。我們其實什麼都不知道，都是傻瓜、朋友之間互相吹牛，裝腔作勢。但現在卻演變成逃稅、勾結警察的輿論。事實上，現在的情況是即使說真話也沒有人相信，連調查機關也認為KAKAOTALK聊天內容都是事實和證據。 」

勝利無奈表示：「唉，因為我有名氣又是藝人，所以害怕所做的事情會被判定『對的、不對』。老實說，我現在是對國民感到很抱歉，但不能喊冤或反駁的處境。最後一句話，就是我並沒有海外賭博和進行性買賣中介。」

至於先前被爆在聊天內容中，疑似「拉皮條」仲介女子海外賣淫，甚至涉及海外賭博，勝利都否認到底。他說：「當時（群組裡）我說贏了兩億，或者發錢的照片都是吹牛，都是假話，只是想要炫耀而已，那些都是不存在的。」不過勝利也認知到：「現在不是我喊冤的時候，我確實做錯了。不該和那些傢伙混在一起做事。」

此外，3月18日時，警方對勝利投資的夜店「BURNING SUN」進行調查，發現該夜店涉嫌向客人販毒，共14名該夜店相關人員被立案調查。其中包括一名20多歲的中國籍女店員，也被指控向夜店VIP用戶販毒。

我會一直相信OPPA架

一定係被HACK

係
最衰係鄭俊英
帶壞我勝利哥哥

話咗勝利無辜架啦

牙英都係畀人屈架

我啲tg谷如果畀警察見到都以為我強姦犯啦 支持勝利

支持香港警方拉左娛樂台成日話射精邊個邊個 個幾條蛋散

我都係

佢又冇錯wo, whatsapp 9up下啫
如果咁都入罪, 連登仔應該坐哂監

警告你唔好單單打打

係
正如 Keith Leung 都無上141 叫雞一樣

其實佢地全部都係無辜
最衰都係公司無教好
黑警助長風氣

講大話？
即係不誠實使用電腦

（笑）

0負皮

我信群組內講嘅嘢好多都係吹牛

最衰都係互聯網

就憑自己間夜店打死人
就憑自己話韓國法律係屎
死就死硬

反正我唔信

希望所有屈過勝利嘅人道歉

邊個咁大整估

勝利鄭重澄清，個留言絕對唔係真？佢話有三大可能

話左佢無做過架啦

放片先原諒你

天地有正氣

推

啲聯天室流出對話裡面勝利又好似真係好少講野
但淨係佢間club啲勾當都收得佢皮啦

出事就出賣朋友

雖然佢講到咁 有諗會唔會好似T-ara事件咁 係個誤會 不過 屌你老母 如果係吹水嘅話 咁佢都花咗唔少時間諗下個故事 又諗下點吹 係咪姐係佢每一日都係到諗點吹水同係kkt吹水？

連車太弦都認左賭錢
你仲話係吹牛

國民逆賊

事實係唔應該咁做證據

VIP都係咁話 你走唔甩㗎啦

勝利哥哥一日未判罪 佢都仲係清白

其實都好撚慘 聊天室9up下都俾人拎黎當真
如果係咁香港啲tg group都唔知要拉幾多人
個個都9up 又堆草又偷拍咁

不過點都好 勝利放過bigbang啦

好好笑，見到班港女對條友一沉百踩
明明之前濕住咁追人

中肯

D影片呢

片呢?

勝利：
俊英 This is the only way,
we are in the end game now

因為唔同grp, 一個係鄭俊英與豬朋狗友們嘅偷拍咸濕grp,另一個就係勝利grp(無李宗泫份)就講咗關於Burning Sun同崔鐘訓醉駕有警察包庇, 都係由鄭俊英部電話流出。勝利做性交易中間人啲紀錄, 就由一個同勝利熟嘅代表A舉報嘅

邊個咁大整蠱呀

其實咩嚟

屌難怪李宗泫唔退團
一句全部都係吹水 我冇屌過女
退伍後又一好漢

其他人都自行收皮，點到你扮傻

雖然同啲frd喺啲grp度9 up下係平常事
但硬係覺得佢吹得好牽強